27/7只要我地抗爭者因為警黑勾結有人命傷亡

我一定會搵你地血祭
禍不及家人果d留返係地獄同你地老母講啦